---
layout: "comment"
hidden: true
title: "367"
date: "2004-12-02T22:04:45"
uploadBy:
- "pk"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Das ist drinft Funkfernsteuerung.
Geländegängig nicht gerade, da der antrieb aus rast- achsen und kardangelenken besteht.
Allradantrieb, ja. Zwei PW 1:8 treiben über zwei difs die vorderräder an. Ein PW 1:8 treibt über kardangelenk und ein dif die hinterräder an.
Pneumatik für die hebeeinrichtung.
Ein S-motor zur antrieb der anzutreibenden geräten.
Knikgelenk über seilen.

Dieses Model ist von Anton Jansen.